頭先係何文田站跳閘嘅手足

好型呀不塊係埋土仔

【913 八月十五】 金鐘悼義士